marvel上氣:抖音少人搞歧視

呢條撚屌快撚啲收皮啦日日種族歧視掛口邊周圍批鬥

呢個on9仔黎，當初迪士尼選左佢做主角比支那屌撚到仆街，又話醜化又話辱支，之後條友轉晒呔係咁奶支那，而家搞到西方唔鐘意佢、支那人又當佢臭四，兩面不是人

落力推死佢

who?

垃圾黎
本身有睇netflix套Kim

但見佢twitter ig成撚日講Racist
不了

第一套唔撚睇野 marvel 野屌你老母

無事都比佢搞到種族歧視

呢隻奶共上氣
每一個twitter post嘅留言都少得可憐
冇人氣都傻撚左

Sorry朝偉
呢套我唔特登入場睇你啦
等人剪輯哂有你嘅戲份嘅片算
怪就怪呢個肉酸撚屌

佢條友真係痴撚線，有偉仔都唔撚想睇

中央大外宣

Link呢

kim呢套野先racist

點解話佢辱支

樣衰囉

Lactose intolerance 又擺出黎比人知做乜9on9仔

抖陰上氣

條氣唔順

乜水做過咩角色

之後做marvel奶共大片：上氣

呢件垃圾係marvel撚都冇興趣睇
#boycottshangchi

Sad but true
班支那仔覺得佢眼細細
係傳統鬼佬眼中嘅支那樣
認為點解唔搵啲眼大大華裔靚仔做